台灣國防部長稱中共所謂「一國兩制台灣方案」就是要消滅中華民國

國防部長稱是消滅中華民國

國防部長嚴德發昨天表示，國軍官兵應了解區域情勢，反制中共統戰伎倆，所謂「一國兩制台灣方案」就是要消滅「中華民國」，完全違背國軍使命，我們絕對不能接受。這是嚴德發代表國防部，首度呼應蔡政府，公開抨擊一國兩制台灣方案。

嚴德發說，三軍部隊必須為國家安全共同努力，同時恪遵憲法、維護中華民國主權，並在「從嚴、從難、從實」的戰訓本務工作中，以「實」建軍，並以「戰至最後一兵一卒」的決心和準備，達成保國衛民的職責與使命。

國防部昨日舉行「慶祝中華民國108年青年節暨4月份月會」，由嚴德發主持並作上述說明。

他重申三軍統帥蔡英文總統針對國家安全提出的「三個堅定」和「三個不變」，強調「我們守護每一寸國土的決心不變，強化戰力的努力不變，走向國防自主的決心不變」，並以實際行動捍衛國家安全與維護區域和平。
<中時>

維尼話92共識等於一國兩制
KMT支持92共識

反攻大陸未啊？

中華民國之下既中國兩制.

你班友咪又係去蔣，諗住消滅中華民國

事實係依家個中華民國定確仲係黨國化,因為國旗同國徽都仲係有國民黨象徵喺道,國歌又係國民黨嘅黨歌